
                      A mi me pareció súper extraña y me tomo días después de haberla visto para apreciarla, yo la encuentro muy original y se presta a diferentes interpretaciones (las adiciones, las sectas, la depresión... ) y el lado erotico  lo pude vi también como esas relaciones tóxicas que te dañan pero no puedes evitar volver y volver, y para ser honesta me daba cierta repugnancia y a la vez me aventaría a pasar un par de horas a solas con el .... 😁
Arriba el cine mexicano 🇲🇽
        
            